[吹？]哈化柏林 對 利物浦 3

?

La子...

La子

屌你老母 開過啦 唔係淆呀

[和睦共處] 哈化柏林 對 利物浦 3

又話HUR 9你....

(Showblocked User - la子)

去LA子果個?

啦子啦

呢個好似好d

用返呢邊topic啦

點啊…

推呢邊啦
隔離咁on9

做壞規矩好嗎

屌你老母臭閪

好撚on9呀屌

食完晏先再上過睇先

HERNY, 你買到新人, 我寫包單, 100個回覆先覆1個

都好好啦
我兩樣都無

呢邊

你地簡定先再講野…

呢期興反利? 公海反利POST多到

而家興打孖黎

啱啦
順便分埋家啦

成班垃圾前世未撚睇過波，Boo你老味祖宗十八代都不為過

人地愛隊無黎香港,選擇係北京吸毒氣呀
咪嬲嬲豬

佢地真係未
以為睇電視就咩都知

hur都冇得佢地hur

咁愛愛隊咪飛過去睇囉, 無得去就係度嬲嬲豬

吸多d啦

得罪問句,有幾多場可以好似多利大戰咁,咁q和平

其實推緊邊個, 好難捉摸

佢地係酸所以屌
因為就算佢地愛隊黎到都做唔到呢種氣氛

打D都係YNWA 會歌嘅球會

who the fuck are man united

你之前咪試過自己一個推隔離post
照做得啦

上次睇熱/獌/鏝 靜到library 咁

【轉會SportsLight 】

#巴塞隆拿 中堅碧基在個instagram貼出他和尼馬的合照，並且寫出“Se queda”——意指「他留下」。近日尼馬盛傳轉投 #PSG，他父親亦與PSG私下多有往來。但尼馬本人始終對於轉會有決定權，而且他的隊友在最後關頭勸服他留隊，似乎他已經打消離隊念頭。

買古了

不嬲都多
今次搵個藉口屌姐

好遺憾果日無乜人唱full of shit

香港人不嬲唔識野扮識野, 睇J LEAGUE應該會一個人啤柒全個球場D人

乜都有人拎出黎講嫁啦 洗撚同佢地討論乜q野睇波文化咩
屌就屌咪撚懶係客觀理性咁
hur你boo咁又點 你吹得我漲全場90%以上都係利迷?
如果全場有90%以上係其他fans既我地都任你屌嫁

勝利球迷睇精華架咋嘛

我個屎獨簽到咁

你地識條春咩
人地依D叫尊重阿 睇波唔准嘈架
真心想知佢地睇港隊奏國歌時係咪會敬曬禮流眼淚咁

利申: boo開中國國歌

而家佢轉抽我地係練習場果陣好嘈, 俾高普叫收聲

根據 Joseph Musker，當 Ryan Kent 續新約之後，就會將佢外借。好多英冠球隊都想借用佢，包括侯城、列斯聯、米杜士堡、打吡郡、伯明翰、布里斯托城同埋班士利。

佢地操練都冇得睇

其實再借下年都係無正選, 中場人太多無計,

是咪錯過咗啲野

之前我睇live時都屌現場班利

是

即係點?

坐定定睇波
又話你靜個圖書館
無激情,永遠做唔到外國人氣氛
根本佢地講晒

我地家事關佢地春事咩

推，，，，，，，呢個

屌9佢地禮拜三咁靜 訓練時唔應該嘈就亂咁嗌

大家唔好分化分家

睇波唔夠經驗, 鬼咩, 平日連港超都唔入場

你幫手推呢個就得

呢個真 我後面叫我坐低 我同番佢講個個都起身睇 一齊企
利申:南面龍後

貼news阻住人吹水呀

算啦唔好單打啦

佢開波先嘅

我地傾番keita同vvd

。。。

講中佢偶像, SORRY

SORRY, OK?

請定假朝聖

長腿la子唔開post

快d貼轉會news 好撚想睇 keita vvd deal done

染左

喂
屌你老母收收皮啦

潛先

屌你老母咪再推隔離post啦

我比人屌爆左啦
同埋返緊工，真係無得長時間mon住利post

SAY 左SORRY 都唔得?

唔好貼news呀要傾計呀

好小器, 上面已經道左歉都仲單打

吹呀
又話潛
潛未呀柒頭

SORRY, 心情好D味

依家直接屌你老母呀

如果買左飛到時改期咁點算
我利咁多盃要打

潛啦

聖誕果期最易改, 唔好買果期

下半季果D會改到PK

SORRY

其實我開個post名係無錯

屌你牙 =,=

咩事咁唔好老脾

屌你老味 轉個撚頭又1001 但又係乜柒進展都冇

我好努力做緊, 希望日本人名收到我心意

Kayb

鬧交廢post

繼續傾朝聖英國行

屌打精仔，好想join

沙高入黎未

f5極echo都冇新news dklm

季初去一定最好睇, 上季利季初贏到好大

以為你比我妻jer到唔入
唔洗理佢la

一個CB開價60m都唔放？

屌你仲係到扮嘢

利走左 又過返每日等轉會睇埋啲無進展新聞嘅日子

有錢既一定睇一場聯賽加歐聯，不過出到線先算

到下午2點30前都不上水 唔好屈我洗POST

今季贏鬼到咩

屌奶星上次嘈完隻多嘴狗本身話大家無視大家就算
咁我之後都無block到佢最多唔回佢啫
但係條友真係成撚日係到單單打打
想開波咪直接開囉屌你老母
乜9大佬文化？唔妥你就大佬文？呢度無人小圈子，係唔妥你一條友啫

想搵番L6講中文多謝張相

好波

潛啦屌你老母又話潛到兩點半
一係讓個post比你啦

利狗

一人少句 乖

其實發生咩事？

希望你以後都唔上水

乖你老母呀

我真係好想草錢去

但比賽冇比賽可以順便去

ok

算啦 人地講sorry就唔好計較啦 想傾番利呀

和睦共處牙

組軍已經完成

季初未有大假，加上準備唔切了
9/12睇打吡好似幾好

公海利迷比人討伐緊

最未陣呀

聯合軍借機抽水 HEY0 唔抵得人咁開心

夠鐘食飯 希望一陣有好消息

一笑GG算啦 唔好幫人推POST

之前獌,鏝,熱黎香港靜撚過圖書館係慘D既

得啦 ， 沙狗佢地會攪掂

鏝熱都算，獌都係咩

波台齋入利post

李城迷出來屌人我都叫服既
曼狗出公海開po屌人 關你柒事啊
根本就似d濕鳩老細想揾野想屌下人咁

屌你道歉有用要警察黎做咩

whats that?

sorry就唔好計較
而家條友無聊到推舊post

😂😂😂😂笑能死
我好痛

唔好去住啦 個新club Store 未開

精仔其實係幾好既娛樂黎，唔好屌走佢ok?

Fb都好多口株筆伐

haters gonna hate

咪有張相講係L6自己post既，係中文黎，多謝d球迷

zaha果單黑色猴子都收曼山

利起碼叫死敵
曼班死老母賤種球迷 人地踢過你 又無得罪你 都叫人黑色猴子

係度懶正義 話緊你班mon post曼

好多阿fd獌fd都叫我解釋點解利撚要boo鳩KS咁無品

小小事搞大黎講

佢拖時間 同埋要比壓力 就係咁簡單

IG STORY ？

其實好簡單 主場就係要俾壓力對面 唔通真係較過條門柱咩

洗鳩理咁多咩 我就係睇佢老豆唔順眼 吹啊

其實點解釋都唔會聽得入耳

呢樣真

利就係原罪

真係理9佢

yes

我唔敢話利撚一定多過獌
但點計反獌都一定多過反利

其實City centre都有幾間store
買左個掛牆既牌好撚型

出公海投降認輸喇 好撚煩

其實邊D先岩以前高登班??係咪大部分都無上了??

呢篇真係好撚on9

無睇過
L6對球迷真係好好 可惜合照唔到

Liverpool One果間靚到

主場對獌 4000 球場兩邊 幾抵玩

Where?

啱呀
唔記得點解之前BLOCK左佢
上幾個月前開始成版都係條撚樣既reply
好撚煩

球場有4邊

後備席後面

古去左探lulu

屌 又格劍

咪撚理喇, 話明佢係on9咪由佢屌囉
why bother

真係無睇過中文

大家一齊跟我講

屌你老母紅牛

反利大聯盟攪唔起就知

老實講 咁廢有咩好反

見到Everton two笑左 改名個人腦裝屎

完場前唱歌係有個broadcast揸cam影住
其實本身係叫we re liverpool tra lalala
去到後尾變左唱歌
利申 120最底

條友藏頭露尾未由佢囉

係咩
我覺得 獌>阿>利/車>>>>熱>>>鏝
睇fb覺得

咁又冇
獌好多勝利球迷路人球迷

25歲以下好多都係阿同獌
好小識到同齡既利

I don't think so
不過如果叫佢地喺大球場唱一次
gloomy gloomy u like柒
都只會係笑話
佢地果班好多只係觀眾唔係球迷

老老實實 如果今屆決賽係傑志對獌
傑志班鬼佬實笑鳩獌區係圖書館

傑志

九十後利迷揮手區

最後個段教人讀英文真係笑撚死，係唔係要反得咁低質，去到倫敦大把口音比佢執

25樓下車巴鏝皇都分得好散
反而我果代30-35 係6獌2猁2妓

屌 呢兩日我專登睇返傑志對獌狗個場波
靜撚到 烏蠅飛過都知

不嬲睇波人少唔等如冇氣氛 反之亦然
柔佛幾十人黎香港都可以喺旺角場唱足全場啦

yes柒到
成間野靜到喊

講撚左暑假又會格劍
又中🚬

教老豆屌閪

獌係幾多年前黎？
有冇圖書館片段？

大師 我地仲會唔會簽到人

Die hard 一定利多 ， 上次獌狗黎香港，靜到

525

apps又中

佢無帶助聽

又冇波踢 又冇人簽
唔格劍有咩好做？

Kent又借Ojo又借 唔通留Wilson？
我地一隊得兩隻翼架咋

01 三冠

因為佢地隊波建基於勝利
唔識贏就係nothing

小弟525生日
不過嗰陣未開始睇波
06 fa目睹謝隊既40多碼就沉船了

上 LFC FB 洗佢老母板

可以講下咩位要補強
其實防中要加個頭槌好嘅，我利經常豬高波

有一半識唱會歌都當佢贏啦獌狗
Who the fuck are man 魚拉特

近年熱刺迷真係多左

咁要睇你屌 FSG 夠唔夠大力
就好似我決賽前屌鳩完 利 offical fan 話要 take over 佢之後
決賽打氣落力左幾多?

今年18碎

apps勁過d kol

Grujic 雖然唔係防中 但係喺中場都頂好多波

因為王子而愛上利

幫幫手打過去屌紅牛ok?

原來利post個個90後
我fb大部份唔識波嘅都係棒獌，其餘就阿妓，得一兩隻利撚

80後

係，佢頭槌都可以
但分波唔掂，太大力

認真我都唔識晒唱所有利既歌 但最唔開心個點係好多人去到球場唔投入:(
俾幾百蚊買張飛入黎睇波好心就投入下

希望可成材

非常小的時候因明叔愛上利

下下我做?
唔岩你黎丫

grujic好野黎

我愛Keita vvd

Me2

因為學神而愛上利 先係真利狗

嘩煙產

Btw
史獨原來傳長程波都可以，星期六有一球分傳Kent子好準

駁唔到

同埋屌你而家啲fb page 同連登太多假膠同抽水
隻隻獌狗連朗尼高峰都唔知 啲球員柒一次/一排就俾人標籤係垃圾
或者入一兩球靚波就吹捧到上天
Fifa 啲數據都好撚影響 一講啲球員現實垃圾就實有人話佢fifa 好勁wor
勁你老尾咩

因為占士而愛上利 是咪奇怪？

決定下年請一星期假去朝聖

LBJ

因為史比寧愛上利

ON THIS DAY: In 2013, Arsenal bid £40,000,001 for Luis Suárez to trigger his Liverpool release clause.

Every little... nope. 🙃

梁仔

因為基維爾

唔好借

因為迪根

依家除左睇埋啲濕鳩轉會 news 就係靠研究 FPL 過日晨 大家無野做都可以玩下，幾好玩

40號叫咩名

健仔

今季點都有佢位置

Kent，中文譯名唔識

睇佢 好似唔係咁掂

控波教法速度都ok，幾似古仔
不過decision 要再練

希望，我都好中意古積
夠高有身位有遠射有頭鎚又爛打 下下一出場就食牌

要練好d基本功

M3

咁快又新post

Keita vvd

反而覺得佢幾好 夠快幾敢去 又落到底
反而woodburn個定位仲係好模糊

利出入都要去獌機場
呢樣比較染

vvd keita

屌你老母紅牛

taa進攻
防守

TAA隻手臂仔好好J

佳尼搞咩仲未出得

Training 果陣傷左

( Show Blocked User - Can子👹 )

梳 禁錯鬆弟

你改名未？
可能係你個名黑鳩住，搞到簽唔到

Robertson 是否近年最無存在感的收購
買完 無人丁 也無人屌

啱呀

爛牙佬存在感都好過佢

屌你又唔改

30 天內只可更改用戶名稱 2 次

屌你肯黎未

改返囉屌

不能找到更多
你話你係沙高都得啦

邊個係 傻西米

新尻捷斯基

沙高集團式經營

個po上左熱門
連登靜到咁

oh manchester is full of shit

司瑛士巴打消失左
係咪睇完利捧杯激動得制 個心出左問題

炮姐呀屌

今夏簽到keita我個個星期都飲紅牛支持 不走數

邊個係傻西呀屌

留名等睇 簽到keita變基支持

巴打洗唔洗比定你

BabyKeita

我跟

下個po topic 永遠懷念司瑛士

Gun

笑左

簽到我紅牛當水飲牙

我點撚知呀屌

識飲要買樽裝，泰國造，D料堅D
如果要去擘酒，飲完先去，冇咁易醉

飲到全身爆開ok?

不了
沙B爆完我先爆

諗起飲左20罐果條友個心

紅牛有牛精 不了

成個暑假傳過四個人簽左兩個
轉會50%成功

簽到既我一定買黎飲 不走數

紅牛origin 係泰國
比咗個奧地利鬼係歐洲賣，後來愈賣愈好，D人以為係歐洲嘢
有人係香港紅牛做
次次上去開會，枱面一定有一打紅牛任飲

club record

Several times

Tibet Water Resources becomes #lfc's official regional water partner in China.

咩黎

台北水資源
中國

跟 考親試前實飲red bull
Btw我個名都有個lok

西藏呀

Goodest English

我錯

柒左

計唔計蘇蘭基，計就傳5個人簽左3個

60%
Fsg 又然

Tibet係西藏

chris wood呢

其實我個名冇

無心笑

係

成朝就係公佈左同大陸公司做partner

注支啦咁就

財源滾滾來

唔好取代我 我有大計

唔買遊艇買郵輪？

有副作用, 千其唔好飲

好累

以後球隊飲水就飲西藏水

CAP水黎講, FSG真係世界第一, 去一去香港就R到西藏SPONSOR

有keita唔緊要啦

工業水

台北啊

又笑

泰北呀

簽到基達我理得你台北定台場
話知你笑我飲紅牛定牛精
最緊要簽到

天滅中共

算吧啦

台北

Taipei

呢個好笑，利post又一次柒事
有冇巴打整返個柒輸一覽

95後

skipper一定係第一

係得呢個po應該都係90後

獅子都好好笑喎

好少見中佬玩連登

賣撚左佢啦 唔好俾fsg搞就得 乜撚野tc真係好嘔心

獅子正

she thought the multibillion-dollar English football business was “an attractive investment

咪又係商家 可能仲衰過fsg

寸緊我, 80後

鬼知你幾多歲

咁你最老都係37啫

80後

點解死都唔請個大牌既搞轉會，牙力又大啲，時間又用少啲
以加啲球探同搞轉會個批真係好垃圾，球員買賣呢啲真係好食經驗同牙力，仲有手段，點解會請個edwards搞

F$G: 唔撚洗錢呀

你講左點解要請edward

能力咁好 真係同亨利簽到 咁亨利隻新遊艇邊度來

咩事黎架 唔記得

老虎

果然無講錯

個個星期尾 j到天花龍鳳

一到星期一 就 死哂

永遠懷念司瑛士

不要怕
我們還有司力架

力架巴

清們請報一報利隊來港後總消費
申：約$2000 波衫加睇波

飛600+600 720+720
衫+袋600+600+200

好撚多

我有fd用咗$6000 佢話計埋射波D人工

計埋人工咁個個都用得多啦

追唔切post

$0

傻西黎既

F$G: 錢已袋, 買人?不了

完左轉會窗？

衫 袋 tee 雜誌 600 120 180 200 100
波飛 360 360
m記 kfc 50 50
來回車錢 40

00後

衫420+600
波飛 360+720

FSG今次FATFAT

公道啲講 今次玩得開心既 啲錢比佢賺啦

飛360+480
車費20+20
豬柳漢堡x2 30+30
脆辣雞柳 30
麥樂雞 30
汽水x4 80

94

身水身汗

唔通室內睇咩

代fsg多謝咁多位財主

法國公海d人利多on9居然係真🤦‍♂️

未成年啵青

Plan B係咪就係乜都唔買？

飛360+720
袋 頸巾 雜誌 鎖匙扣 200+120+100+40

禾10後

MUNDO DEPORTIVO:

Neymar's dad told Barça on Saturday he's leaving. Sunday, directors met in morning & promised to sign Paulinho & Coutinho.

MUNDO DEPORTIVO:

Paulinho and Coutinho were a reason to change Neymar's mind, but the technical staff also deems them as team needs.

話左無plan B

非vvd keita不買

禾仲係老豆陰囊

屌

唔撚放 快撚D走啦

我理撚得巴狗要留尼馬定尼馬死老豆

放左古仔 fsg 死全家

紅牛mode: 過主喇屌你老味
paulinho 喺中超踢波, 實叫到佢過番去喇

咁撚想同古踢波咪黎猁囉

放古仔既佢地春袋爆炸而死添呀

平均都用1.5-2k
FSG又然

好ball

93 廢青

利迷如果有5萬
平均洗1.5k
總數係
75million

Liverpool set to shelve interest of Naby Keita - transfer rumours

iverpool are ready to play the long game in their pursuit of Naby Keita by shelving their interest until next year when the player's supposed £48million release clause kicks in report the Telegraph.

The Reds have becoming increasingly pessimistic over their chances of concluding the long-running transfer saga this summer and are now preparing to put their plans on hold.

唔通係心理戰

高普特登出來警告
可能都唔係100%信哂fsg

TC 心諗老細你肯轉 target 未 好撚悶

我諗真係死路

紅牛點都唔放
快d轉plan b 比較現實

咁撚耐都未有robertson上利記衫睇

We’re gonna win the league

返到去有jet lag

agger 唔好浪費時間 下年先買吧
fsg又鍾意講價 一陣搞到plan b都無時間傾

腎仔搞事

this year is our year

Plan B, new deal with emre can

Let‘s pretend
Let’s pretend
Let’s pretend we win the league~

robertson 我諗係呢十年 簽一隊來講 存在感數一數二差

下年比拜狗買左啦

94 12月計唔計95

bei d si kan fsg la

鬆弟年紀咁近

唔計

場波其實幾時踢

講真呢幾年既利算係d咩 輝煌既都係以前
如果唔係高普 我諗d大牌都唔會好似e家咁真係想黎利記
難得人地想黎好心就唔好計d婆乸數 有買貴冇買錯
拎高幾名d錢都係番度

03年

話時話,點解啲波衫買到咁平
600蚊連燙字送頸巾真心抵
啲字大手燙,穩陣過出面人手燙

一講就有

比d時間比d掌聲自己

有無自拍睇？

咁耐都無沙高自拍照睇

係因為平時賣得太貴

南看台嘅朋友

巴定絲

大家有無JOIN 17/18官方個MEMBERSHIP?

東看台同北看台既朋友

比d聲音黎

坐低啦 有排你企呀

咁南看台加北看台又會點呢

坐低睇波啦

十年前lulu都無聲無色加盟

利物浦 企起身
利物浦 企起身

屌那星我係出面印,淨係手洗過2次,有隻字既邊位已經殘殘地

支持 利物浦 既 請坐底

典殘法

絲打

咁如果南看台加北看台又會點呢

唔識講,隻字既邊位既一部分白色散散地

留名

影黎睇下
印字最驚佢整衰左少少,
問你介唔介意

Virgil van Dijk has been omitted from Southampton's 25-man squad for their pre-season trip to France. #lfc

fsg肯再落bid未

係公司整左條邊
過撚埋膠

分分鐘玩到 31/8 同埋覺得 vvd 跪低 > 修頓跪低

返緊工 夜D先影上黎,望到都有D心痛

好過我印側左

要人肯賣先肯落BID
咁唔撚洗BID啦

咁你橙好多 ,我果D要近睇先睇到

yahoo bid都有即買價啦…修頓落後到~_~

理性分析 e家到我地唔洗急
修仔唔算係一間好有錢既球會 亦都算係selling club
e家vvd搞到咁 如果唔放走佢既話傷既係佢地自己
照咁情況就好樂觀了 怕既只係殺間鏝之類既球會出黎搶野

其實仲要一齊操幾場 夾下隊波

放門口上面出門拍一拍

搞到好似鍠買迪基亞咁就碌柒

冇估錯既應該今日或者聽日就會有消息

好靚，好想要張

拖到最尾先簽到都無時間夾,
仲要一定唔會簽到

唔係要拖到最尾 只係唔洗好似之前求人地賣俾我地咁既死樣

真係有咁理想就好
依家已經想嘔血，最後乜都無的話真係噴血都唔掂

vvd 呢件事對修頓隊波同球迷都好大影響
球迷開始對佢反感
同當年老虎撚擺踢一樣

when u walk

依家最柒係之前道過歉，私底同修仔傾好價，做個樣落BID最合理。

怪就怪在點解佢地唔私底下傾左先 一味就對外講
搞到球員自己要搞大龍鳳 球會關係又差左
根本雙輸

組軍完成，let's go hendo!!!

夫亞士盪

我諗買唔到Keita就唔會買中場住...
因為冇乜Plan B有咁全面，護波,擺脫, 直線, 後上入波, 掃蕩樣樣有
利中場人數上係夠, 買Keita係要將中場質素升Lv, 如果Plan B勁唔過現有球員咁我諗唔會買

you will never buy player

你都買左本雜誌？
啲中文內容麻麻地

淘佬野

f uck off~ FSG~

而家兩邊兇對面搏攬炒
下年世界盃年 vvd無十足把握轉到會 點都唔會夾fsg攪大龍鳳

入雪櫦

14歲絲

格離POST見到 近近地有無人去睇

鏝城開定cheque

當我地諗緊垃圾利會唔會連外圍賽都過唔到嘅時候
vvd 已經一馬當先誓死黎利 真係好感人呀

有d驚光頭黨

好想要 有冇利撚巴絲有多

f$g：講心 可以壓價

La子仲有冇條link係到？想買

成街外國人佢打得邊個 張圖唔知咩貨幣價錢

British financier Amanda Staveley ponders deals for Liverpool, Tottenham football clubs

張圖上面有細字 頭三款美金 第四款應該係盧布

如果阿狗賣左山齊士, 都幾肯定佢地排第7下年, 我利可以放心第6

去蘇俄睇波真係驚, 一定唔會去

推咁撚快嘅 追撚到啊屌 無謂嘢講少啲啦

fsg又贏

拿, 我潛左幾個鐘水, 無我份架

廢猴

晏晝有巴打po左了

潛多陣ok?

呢度興講清,兄台

睇心情

有無利子想一齊買？30$
我可以幫手做團購嘅🤔

diu 係小巴有人突然播YNWA細細聲咁 仲以為自己幻聽加精神病得好嚴重

YMCA

是但啦 唔洗咁執著呢d
e家最緊要買到人

今個轉會窗仲苦悶過上年
上年 fail 左 gotze 果啲即刻轉買文尼同老母，之後大家屌下佢兩個唔值都開季咁濟
今年係磨爛蓆到完場

無執著到, 兄台, 因為我都唔會講ching

唔識英文, 大約講下內容OK嗎?

希望有PLAN B 但唔該PLAN B唔係一野落到ROBERTSON果種LEVEL

Break record several times

j下d新sponsor咪算囉

有人要買起垃圾利

上年冬季開始已經j緊free Matip

有有人同我一樣 ， 之從星期六之後 自己會無啦啦哼/唱 ynwa , 岩岩係條街唱左

100分 嚟啦

仲要冬季冇買人
今年d轉會on9到

買唔到基達 買ox都好

無啦啦係街唱左all round the fields of anfield road
又無啦啦哼gini wij nal dum dum dum ....

We are liverpool tra lalalalala 仲洗腦

係條街大嗌 yes we are

有人黎仲想點 仲要平 有鬥心

我見d人唔識唱 靜係嗌 yes we are

break左啦

最貴空砲 → vvd

fsg最貴bid → keita

夏季最少一隊轉會 → 2個

多人大家互相照應就唔驚
之前去聖彼得堡個fd差d俾人偷野
好彩有個fd望到喝鳩佢先冇偷到
個俄佬鳩到下個站即刻落車

睇緊精華了解緊ANDREW ROBERTSON

無用的 會被利化的

加油啦.....

啫喱仔飛機片

我買！

呢張咩黎？？
好靚

好似入場買果本利既雜誌送的 幾靚

開始自我放棄了利 5,6月果陣的氣燄

尺寸25吋

屌我果本無既！？

打得幾好唔錯

知唔知邊到買畫框，想鑲起件波衫

屌摩係咪有得留低

同問 雖然唔齊簽名

IKEA

買到羅白神已心滿已足 ， 唔洗用摩

買到沙拉都ok la , 無年都係用40～50m買人啦

有羅白神， 米拿入番中場 ， 咁味唔洗買

我得高普，神，mac，靚仔，grujic，l6

再見馬高域

用返沙高，仲要羅白神接近免費

中場有人幫佢包位
緊係打得唔錯

中晒伏

我無靚仔，其他多你幾個
但無史獨無巴西孖寶 見件衫無印佢地名唔理我

Robertson 不離不棄支持區

幫屌摩你暖下個後備席

中南

佢有速度，但冇腦
要有個好嘅防守教練教佢，否則一世打唔起

thanks

ikea，啦絲打教

所以都係快啲走，由 BR 到依家都係有前無後

佢地勁cool
木燒簽左我影既相

杰寧個波幾大

攝左係第一頁,佢後面係賽程黎

仲有冇利撚一齊買

有啲人係無既

我見到有人特登走翻去拎先比

好dur

佢呢D樣好襟老

durballlin

都老左少少啦

原來32歲

b都大
未見過大波?

唔似

32架啦原來

死圖
咩黎？

b , cup手波先正

出咗道好多年

ali 都3x啦

好想即係㩒低佢 係咁chok

我都無木燒

木燒簽名好有心機
我都有一個

我本書無呢張野 無比我

變態

本來扯行哂，一知32歲
立即鳩叔

on9 , 年齡真係冇咩所謂 ， 正就得啦

杰寧應該有上依到
大家都對住你張相打緊J呀

完全唔知 而家係咪無方法攞得返

30先正

杰寧 就算你40歲我都ok ar

你咁撚柒

你條腿夠臭啦

港女黎講B算大了

太大好嘔心

佢嘅身高，如果有C
就屬於廟細燈籠大

ali 34啦

有有圖可以解釋下 唔明ching 既意思

港女撚有太大呢個term

應真 ali34 寧bb32 我都屌 ， 利申90後

有 ， 上次大球場見到 ， 道彈咁大

原來你咁細個

我講野係成熟左d

成班都唔識食

咁唔怪得你之前條女走去搵人練習

綠帽風險？

你睇朱茵，就係廟細燈籠特大
杰寧只可講係
廟細燈籠適中

朱莤正呀

雲爺爺寧願唔收錢都要留山狗

甘仔咁就一世有無咩想警剔哩到d清

扮咩啊

where a u come from? Tibet

去ezshopnet問下囉 再唔係我郵一張比你 我屋企有多張

應你老母
認真呀

警世良言

收皮啦屌簡子

呢個post光普好闊
由阿拉伯資金收講至
燈籠論都涉及
利子們真正上至天文下至look 𨶙都有

啲90後肥仔字都唔識多隻

無轉會講 咪乜尻都講下

Yes 仲有會研究埋點幫某會然除綠帽

liv post is back

傾埋點先唔洗戴帽

我細佢一年 你屌我定屌佢先？

繼續吹.jpg

邊個應咪邊個囉

如果揀老婆
杰寧>ali
前者係賢妻相
Ali 有D伏

杰靈有冇同陳公扑過

唔小心打錯

ali 個樣似一腳踏幾船

揀SP呢？

法官大人

太聰明嗰種 非常港女feel

不如我地

sp 要揀d 大波長腿 白滑 十尾廿頭歲

杰寧做老婆
Ali做女友

#足球總會 因球員註冊問題，突然腰斬今年 #青少年聯賽 的甲組賽事，有足球圈人士批評足總不重視青訓。#新聞極客 發現，足總每年花過千萬推動足球發展，卻完全無資助球會發展青訓。

好多清郜飛機都想
諗下好喇
聽日記得返工 返學呀

我白滑大腿，屌？

足總on9

推動左去邊

杰寧 老婆子
Ali. 女友
sp. 雞排妹

SP十尾好難
廿尾返而容易

如果聖人最終唔跪低
睇黎我地已經組軍完成

你連肥仔波都冇

Peter Moore on Hong Kong: "I love looking at the excitement in their eyes. These are people who live and die Liverpool."

Moore: "They get up at all hours of the night and put their shirt on and live for their team for those 90 minutes."

Moore on Hong Kong: "Open training, the fans were seeing Jürgen and the coaching staff put the lads through their paces."

Moore: "I turned around and they were watching every kick; watching Coutinho and Firmino, keeping a very close eye on Mo Salah."

Moore: "There was an intensity in the crowd - a training session! - but they're seeing their heroes for maybe the one time in real life."

Moore: "It was palpable how excited they were, they were in awe of every kick, every touch. That was fantastic for me to witness."

我

Keita應該有plan b
簽唔到VVD應該唔會簽第二個

S
SP =三上

9成有啦

I should ask me :
Where do u come from or where are u from

三上唔夠淫
sp fail

你仲得唔得呀鬆弟

太淫玩幾次就唔想要
含蓄D好玩

不如我地.jpg

啲戲太假 next

agger

膠㨾

plan b應該都係ox了

不了 爺爺應該唔放

Liverpool are increasingly resigned to being unable to prise Naby Keïta from RB Leipzig. (Paul Joyce)

The Reds will put their interest in Keïta on hold until a release clause kicks in next summer. (Paul Joyce)

Unless there is a change of stance at the German club, there will be no third bid from the Anfield club for the midfielder. (Paul Joyce)

Klopp is now considering moves for other midfielders in the knowledge that Keïta has a £48m release clause. (Paul Joyce)

Liverpool would be hopeful of being Keïta’s first choice next summer given the Guinean has been keen to move to Merseyside. (Paul Joyce)

Liverpool are set to put their pursuit of Naby Keita on hold until next summer, writes @_pauljoyce

Plan b史浩克8號？

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣0️⃣8️⃣ Liverpool signed David Ngog for £1.5million. The Frenchman scored 19 goals in 94 appearances for the Reds.

不
不知幾正

Ox點解咁多人想要 我覺得好伏
冇腦死症尼好難練

的確係有傳過goretzka

而且雲爺爺應該寧願蝕都唔會賣ox比利

多謝巴打先 我問一問ez

下年就唔到你簽架啦
直接話放棄算啦

睇唔透 係心理戰定真係有plan B

唉 做樣都third bid la

算啦, 莫強求

條腿 唔夠靚

la子 成日扮 淫絲

唔係話下年免費去拜仁咩

下年冇歐聯揾鬼嚟咩

連囝我屌你老母

有歐聯都大把人爭啦

垃圾Fsg 説好的大手交易呢
含撚啦，又等下季，古仔個啲心都淡尻埋啦，下季一撚定走
等睇一世重建不斷輪迴啦屌

賣走古仔咪係大手交易囉

Keita fighting in training..the training session got cancelled. It was kicking off big time. He is not a happy man. He wants to move to @LFC

而家只不過係第7年
大家俾d時間同耐性...

bid ja ma 又唔駛f$g 俾

希望古仔俾d時間fsg

今年唔簽 keita 咁有無 plan b 先 又唔撚簽呀？

萬一accept點撚算呀

連登做咩load 得咁慢

咪就係
點同股東交代呀咪玩啦

Kicker in Germany reporting that Keita was involved in a training ground dispute, training called off soon after.

come liv la diu

條老野山狗都唔放

FSG覺得自己下年會買到先好野

Keita reacted angrily to a tackle and then went on to injure Demme according to Kicker. As stated previously he is not happy at the camp.

利以隊波應該係世界各地職業聯賽（d英乙，葡乙都唔會咁）唔會搵到多支一樣咁垃圾既轉會情況 如果最終依家已經係買人轉會完結 真係好後悔上星期果2日冇叫fsg out

做占 見到教東方個牛丸

keita試下罷踢

杰寧比阿狗私有化左
無我地利撚份啦

阿利勢不兩立

除非放ox或者山狗過黎

正呀
往死裡打

英超球會修頓頓剛公佈前往法國進行集訓的25人名單，荷蘭守將華基爾雲迪積克榜上無名，將會留在球會，預計其去留問題會在短期內有定案。

#RBLeipzig coach demands apology from #lfc target Naby Keita after nasty challenge on teammate in training, eyewitness says 'deserved a red'

Naby Keita commits 'brutal foul' in training, injures teammate, suggestion it's Liverpool transfer frustration. #LFC

Teammate Diego Demme shouted out in pain and had to be helped from pitch with right knee bandaged.

Bild say the training session was called off, players sent back to hotel. The German newspaper ponder if Keita is boiling over.

修頓頓？

交左功課架啦Fsg，keita慳返淡氣啦

大佬你咁搞廢中可能會覺得你紀律唔撚掂直接放棄算鳩數

呢D咁既球員, 真係要唔要都罷

搞亂你隊波之後唔撚買
不戰而屈人之兵
fsg又然

keita 份人咁撚激嘅 又一個講心球員

今次搞鳩人, 下次搞鳩自己, 不了

球會唔放你搞咩小動作都無用

到時紅牛求FSG買

vvd 同 keita 都對垃圾利歐聯之路投下信心一票

唔會 文尼喺修都有紀律問題俾人雪過
鍾意嘅都係照買

嘩 keita痴左線 我鍾意

咁撚茅唔買了

好想知文尼有乜紀律問題

首要任務都係同can續約先

其實係 keita 故意做戲嚇退利撚
睇下上面已經有人縮沙
紅牛

惡到

估計再咁落去，vvd同基達最多50m (加埋），fsg又然

巴打不如你放你果張比我
tg StevieGHKG

紅牛又然

講心既考驗

正

幾靚

點整？

應該係P4貼紙

想買

Vvd 同 keita 今次真係好好睇
不過keita 唔關我地事

Here's a video of Demme being treated:

買返黎自己貼
仲有手制

基狗 有玩ps4

Naby's been kicking off since the 3rd bid was rejected. Training alone, feigned injury, ignoring Hasenhüttl & now going after a teammate.

Demme put in a bad tackle on Naby, so when Naby had the opportunity he put in a horror challenge on Demme & a fight broke out

有冇link

利狗好撚惡
買唔到人都唔俾人好過

原來係反擊

屌你老母利物浦

Bid唔到Keita無得屌Fsg啦，係都屌紅牛
不過無plan b都係要屌一屌Fsg
屌你老母紅牛

仆街 ， 呢加就好似女神收兵咁 ， 曖昧左兩個月 ， 人地個將軍叫你仆街走啦 ， 扑到佢化都唔飛佢呀 ， 你嬲唔嬲

所以點解球員嗌走/要清既球員(沙高)都要分開訓練 就係驚佢整傷其他隊友

唉咁又何必呢

Come liv la diu

明明話要70m 出到價又唔撚放
老老豆豆利真係比哂誠意
咁都唔放真係放棄算啦

高普: 紀律差，不了
FSG又贏

FSG 買通 keita 要佢做戲，黑暗兵法

英國傳媒讀心神探咋？

希望keita去屌紅牛高層

岩岩買左無耐鬆弟

依家市場上有無同Keita 相似嘅box to box 中場? 無就等下年啦無謂再浪費時間

Ronald Koeman has dropped Sadio Mane from Southampton's starting XI for Saturday's trip to Norwich City after the attacker turned up late for a second time.

The Senegalese was similarly omitted in February when he failed to arrive on time for a Premier League clash with Liverpool.

同沙鳩一樣衰遲到

下年排第七 仲有人黎？

FIFA 廢唔廢

長追同等下年一樣係浪費時間

得張伯倫得英超
快d bid ox之後踢德國橙走算數啦

沙鳩同文尼一齊訓練喎ching

鬼唔望佢唔黎下年變水貨

Can子仲走唔走

.....

今個轉會搞到內憂外患

考慮緊 ， 唔走多

同埋個陣為左離開Salzburg都有擺操
個陣Salzburg既DOF好似係而家RBL既DOF

ching咁樂觀
陣容弱左仲要多線作戰呀

打英超緊係好過打意假啦
意假要打假波
Can 子說不

有無手足有switch

有
玩左一排無玩 擺埋左一邊

紅牛想留人 我明
但係咁樣留返個計時炸彈係隊波到 好咩

Fsg搞到兩隊波大亂 又然

1500蚊 幫你要左佢

利物浦有乜魅力令到球員為轉會而同球會反面

FSG

好想要

Liverpool have received a potential boost in their quest to sign Virgil van Dijk, with the Southampton captain excluded from their pre-season squad.

高普有

搞到咁何必呢，快快手放過黎和氣

1501

咁就bid啦仆街

幾好笑

簽人簽到反哂檯

屌你老母咪撚再拖啦

1550

keita應該下年

VVD應該開季前搞掂

1550+can子追星照一張

Naby 1 - 0 Demme. #RBL #LFC

自己一個操 基本上係要離隊 如果唔係下年狀態唔知會點 係咪仲值咁高價錢 修仔應該唔會真係雪距一季

你又有

下個po可以用返和睦相處

fsg搞轉會搞到好似玩fm咁
令對面球員搞亂隊波

Good job
屌你老母紅牛當自己大球會

原來曼城今季件波衫會有sponsor係手臂

無錯 啲人係黎跟廢中咋
FSG比心機玩呀 玩多兩玩 廢中都走撚埋

遲下二五橙要走都可能係咁

屌你老母fsg，成個轉會𥦬搞到神憎鬼厭
好心啦，明知下季打歐聯，的起心肝搞好啲轉會啦
死追一個，又無plan b，我係對家都屌高黎賣啦
高普話無plan a就唔要，fsg就真係放低雙手唔搞，大佬啊你放下煙幕又好，俾高普鋪下後路也好啦，咁撚大個tc真係托柒，之前啲領隊想要邊個就灑手拎頭，依家領隊唔要plan b就拍手叫好
睇下咩環境啦，歐聯啊大哥
唔撚想見到懦夫拍卡叔啊

洗乜佢走
再繼續咁磨廢中個光環遲早都會冇埋架啦

我轟都有

咁姐係英超章一邊sponsor一邊？

應該得一邊
英超應該淨係比一邊

咪好似李城水晶宮咁
呢兩場佢哋個袖有sponsor

我轟個件係前幾日先公布
對阿狗第一次著

利狗應該冇
呢兩場都印哂兩邊英超章

咁就卡叔拍高美斯
仲可以扶老攜幼搶返個光環

世界最貴既中後衛3個都係鏝
利幾時買vvd破佢

Fsg竟然有錢都唔賺

廢

keita玩到咁撚大

好一句扶老攜幼

屌摩 klavan Gomez Randall

咁撚仆街 快啲賣

鏝真係最賤種球隊

同FSG做生意都幾慘成個乞衣咁
少D少D咁加上去又死都唔肯加到去標價 買唔到又用陰濕叫人走

真係有機會簽晒基達同vvd

冇野了

我打fm 都簽左了

好多人簽到認唔到
木燒見到張相好開心咁講thanks
想selfie果陣就比保安拉走左了

曼城簽左mendy

成功左真係TC第一次成功用仆街手段簽到星

摩納哥咁有錢都比人拆骨

哥狗真係識玩

唔明，摩納哥又錢，上季歐聯四強都肯賣主力，b.silva仲要唔算貴
點解紅牛咁都唔放

好想木燒同TA成到才

比d時間fsg啦

我都好多認唔到 軒簽到完全唔似

巴打here?

手足們我地反擊啦

佢真係可以考慮下著25號球衣
原本對can都ok好印象

我都想要mendy

摩納哥一早轉左型做selling club

被人鏟完報復

我諗同利有
無關係

熱身賽木燒踢到4不像，反而kent sharp好多，果下插花變速爆底
taa似弱化版佳尼

daddy都簽到唔似
但有selfie

NEW: Dejan Lovren wants to finish his career at Liverpool and prove he is one of the best defenders in the league.

見佢對fans咁好
忍住唔屌佢先

唔好咁

不了 神經刀

打下後備算

長期正選真係

屌你啊
邊個笑老虎姐係同我過唔去

紅軍笑面虎邊個夠膽笑

手足們知唔知邊到印字好？
有件1617想印返老母

地蟲
M記

屌can留嚮到遲早成才除時上車或者鏝

呢樣唔洗擔心
德國人
拜仁青訓

真係去到鏝車都要的水平 拜仁已經叫左回家

成個轉會窗攪到神憎鬼厭 除左羅拔臣冇一條友係順順利利 攪埋咁多小動作去壓價冇話快手攪 拖拖下都就開季

基達發脾西鏟傷左隊友

c10f9果d就真係紅軍

好似係隊友玩野先

真？

追po好嗎

sor 原來old news

唔好>_<

係就係有呢件事

但未必同利有關係

有人話佢2條友本身都對面

人唔吠狗都笑

打完就有關系啦

反正想走就送埋佢走

沙基利

keita同邊個隊友打交？冇追到post....

高質

demme

仲有無news可以j
睇到基達打隊友好興奮

唔黎利我理得佢搵鐵通車落去

demme STAY
keita 走啦

基達都算係反骨仔黎 分分鐘係owen

反擊

German media outlet Bild have even speculated the challenge highlighted Keita's frustration at being unable to join Liverpool, who have had two bids rejected by Leipzig for the Guinea midfielder.

屌緊 fsg 唔買人

All this is exactly what's needed but let's not get a shit on when it happens to us...... and it will #lfc
We can't applaud it one min and go mad when it's against us.

Meanwhile on Demme's Wikipedia page 😂😂😂

雙腳夾落去

爽

沙基利有冇人性 撚到獌狗一棟都無

想印老母連章大約咩價位？

岩嫁喇,我利正正需要依D野性既球員,
好似SO7咁會熱血咬人
謝隊既熱誠飛鏟

有冇LIN?

沙基利
好Man 呀你

Full video of Keita incident.

Keita遞紙啦

Naby's representatives are headed for Austria where they will once again meet Leipzig officials. (@makadjiamadou)

Leipzig are yet to respond to Liverpool's third offer.

三度reject

真係要改名了

買到我生椰菜花呀

而家出50M
唔賣就算

激嬲紅牛乜都唔賣呀

我地係莊wo

Keita同vvd都做曬可以做嘅嘢
之後睇fsg談判技巧了

買唔到基達，連拿度山齊輕搏唔搏得過？

yes笑唔落
希望佢真係可以用表現回應啦

咁多年都未證明到自己

mendy成5200萬鎊 點夠人地玩

依家睇利記了 要做的都做哂 好睇過戲

如果雲迪克做到咁最尾都走唔到就真係失望 修仔夠薑你咪雪佢一季

有決心有目標係好事
唔通同人講 I know I am an average defender. I am not going to prove myself 咩.........

做哂
但fsg唔會做野

廢物黎 留番比獌狗啦 吹大左ge所謂金童

我唸黎左都應該同神軒同簡岩岩黎咁

預3年培養啦

竟然會有紅牛練習片流出
成件事鬼鬼地

報復姐

基達大家不要太樂觀
剷傷已不和隊友未必關我利事
雲迪克就

FSG教

有片
真係同隊友翻哂面

係囉 成個過程拍低哂

最後行埋去拍左下隊友
無事呀
利撚唔好諗咁多!

估唔到仲未完

以為KEITA尋晚完左

佢拍落去果時講咗句野
"你條撚樣唔好再扮"

不斷死灰復燃
比假希望利撚

keita同隊友炒大穫 vvd被罰單獨操練
咁都買唔到就真係

佢隊友好似好大獲

留名睇聽朝 JP 出黎講繼續無綠燈 FSG 繼續龜縮

Sky: 3rd bid for Keita rejected
Bascombe: No 3rd bid to be tabled
Pearce: Liverpool yet to decide
Joyce: We've walked away.

Only 6 weeks left of this.

I'm fully expecting Liverpool to formally apologise for Naby Keita's tackle in training

🎬 VIDEO - The tackle on Keita that frustrated him by Diego #Demme 🔎

老實講 走唔到邊會擺踢

ON THIS DAY: In 2013, Arsenal bid £40,000,001 for Luis Suárez to trigger his Liverpool release clause.

2個都簽唔到

sorlysorly

根本班隊友一早唔妥佢
被人鏟9都無人幫

基達d推進

sky琴晚話3個bid reject左
而家又變返兩個

有米到

你條能樣以為鏟得大力垃圾利會買你

屌 跟左沙高之後知多好多野

始終 JP = 官媒，睇高 JP 一線

twitter

no la
驚比人鏟傷做唔到體檢

屌 而家連skysport 都信唔過

有電話

Mane & Keita have the same agent. Salzburg didn't want to sell Mane to Southampton, agent was the catalyst in the move. Interesting times.

Never nice to see an incident like that & Keita meant to be a quiet guy, but it does provide RBL with an 'excuse' to sell while saving face.

No one knows for certain if Leipzig will sell but their stance may change now that they've realised that Keita is not happy. #lfc

仲要DOF一樣都係Rangnick

有手足話news自己識睇牙
做撚沙高放上嚟阻住佢同利子吹水

黎利記搵mane玩啦

sor

簽到vvd keita我下季唔反fsg

不過要減返到48m喇

sor乜鳩

可能就係佢想報復
嗰陣俾人整走mane，依家死hold keita

rondo
之前打boston嗰陣好鐘意佢

986

油王

989

1001

阻住人吹水了

997

1002